Youtube CEO: 將刪除所有違反WHO建議的內容

荒唐：世界衛生組織無恥地廣播了中國共產黨的宣傳，現在YouTube表示將審查任何與世界衛生組織相反的內容。中共不應在運行矽谷，或在美國踐踏言論自由。

呢班全球化主義者真係好撚仆街

全部都當共諜處理就啱

即係所有台灣CHANNEL 都要del?

全球化本身無野
衰在啲國家過去委託太多畀癡那

中共提供金錢同埋包括男女老幼嘅性奴畀呢班Globalist資本家ham家鏟

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」(ID:245065)

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

共產主義本身無野
衰在_____________

即係點?
WHO叫人唔戴口罩噃。

呼籲全部人有無病都戴口罩
都係違反建議

PUSH

中國 北韓最反全球化 連互聯網都唔比用 得內聯網
又唔會有咩平權大愛 只有民族主義
仲等咩?

push

1999

身為一個美國企業可以咁奶共
最撚戇鳩嘅係中國根本封咗YouTube嘛，都唔知為乜

控制牆外嘅人就係靠日常生活接觸最多嘅嘢
IG, youtube，傳媒，who

咁係咪要刪晒所有歐洲波頻道？

【體路專訊】新冠肺炎（武漢肺炎）疫情全球肆虐，體壇幾乎完全停擺，其中歐洲多國足球聯賽正研究復賽時間表以完成賽季。意大利媒體《共和報》今引述消息指，世界衛生組織（WHO）日前參與歐洲足協視像會議時一度提出暫停所有足球賽事 18 個月以避免疫情二次爆發，不過後者拒絕採納建議…

體路 Sportsroad

let's be evil

要有一個新平台

係呀，不過美國提意戴喎，侵可能反及，

屌你老味又係呢條八婆
自從呢條撚樣上台之後Youtube就好撚多小動作
廣告又長 又亂黃標

雙標撚

正仆街

唔係奶共，係跟 WHO，都講咗好耐，好多鬼信 WHO

一係就facebook watch 又係奶共同為左錢廣告一定長
Dailymotion個啲就算撚數 不成器 咁多年都仲係慢都仆街又無心經營

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

等有新平台
No more YouTube

全世界都知who奶共，奶who即係奶中共

有邊間夠打
捉版權套系統應該好難有第二間公司做到

全世界都知youtube奶共
黃標事件

FB無公佈但一直都做緊

好垃圾

佢好似消失左

痴撚線
強國人冇youtube睇但要干預人

真係好癡線

Dailymotion

YOUTUBE 由刪TVB剪輯已經覺得怪怪地
估唔到已經比中共控制到

你錯
宜家牆內既人係上到YouTube
不過d 內容同我地睇到既唔同

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

如果唔係而家搵唔到替代品
一定會第一時間杯葛YouTube

大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲
建制派議員嘅柒嘢
大家幫手訂閱CLS THX🙏🏻🙏🏻🙏🏻
打好YouTube戰線
高手紹：⬇️

中國落好Q多廣告，做外宣又好，拍content farm fake news 去比啲翻牆蝗/ 滯留大馬支那人 睇。

同埋最緊要係，自由世界唔出手阻止呀嘛，咁梗係奶埋14億巿場

刪TVB剪輯應該係TVB提出申訴
Youtube點會主動做

就係打唔入先要奶
奶撚到支那肯開youtube

你傻
中國係全球化最大受益者
無全球化中國仲停留喺九十年代
一早爆咗
支那最需要平權大愛 奧巴馬咪氣候問題奶到雪雪聲
北韓一窮二白 支爆之後過檔 即刻有全世界最平勞動力

垃圾google

屌tube

見到CEO個樣都知係垃圾左膠

反人類罪行

Google: be evil, earn money

still banned in nmsland

同意唔一定係奶共呢點
好多外國人盲信權威政府嗰套
唔係個個都留意國際新聞
外國都好多外國豬

同我簽左佢

Bam

唔一定係，係好多中國人做，個觀點唔同咗

即係叫人戴口罩都要刪片

個死susan打壓youtuber之後又再打壓言論自由

垃撚圾YT

智障

講你就易
唔會有平台取代到YouTube，全世界太多人用

其實 who 奶共係緊幾星期先有外國主流媒體講

外國媒體對共產黨滲透慢過港台好多

Bomba行得太前

pppp

仆街到條片播完都仲出廣告

WHO(中共)話係就係, 邊個敢逆聖上意旨

Fbi cia 應該查吓呢個蘇聯人收咗幾多錢

你唔好係度斷章取義啦

奶到呢

姐係支那隱瞞疫情嘅新聞全部都要del

PORNHUB

港共政府d宣傳片係咪剷得？
又叫人帶口罩， 又封關口

屌你老母垃圾youtube
如果真係要逼住睇youtube
一定要block撚晒啲廣告

電話方面
唔好用apps睇youtube
用瀏覽器睇 有好多瀏覽器有block廣告功能

封得幾多得幾多

Twitter戰線：要 #Youtubeischinazi 上trend

藉機del晒所有支那隱瞞疫情嘅片

佢唔止係刪除對支那無利嘅新聞
更加係消滅緊真相同改寫緊歷史

今日華爾街大鱷所謂的全球公民就係當日反越戰的嬉皮士，因為佢地老祖宗馬克思都係咁炒股票
佢地會堅稱羅斯柴爾德家族先係萬惡的資產階級

pin this please

但支那北泡係世界工廠同工廠的工廠喎，肯定係反對資本主義毒草的復闢無產階級當權派

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

同意，呢啲唔係fake news 嚟，有爭議嘅嘢係應該兩邊意見都放，等觀眾兩邊都睇自己評理
就算其他fake news 佢平時都唔會咁大鑼大鼓咁話全面封殺
依家擺明係有特別原因

google早已被印度狗搞爛，youtube做跟班不意外。

The CCP shouldn't be running Silicon Valley
譯做
中共不應在運行矽谷

好似怪怪地咁？

應該係google translate

出現了

你老母垃圾左膠唔死都無用
死撚左咁多人仲信譚狗

兩年前搬龍門令好多人要重新搞一大輪先有廣告費
無人訂閱，就算條片一億人睇都唔俾錢

於是令支那發大財，收錢開假戶口幫人谷大個訂閱數

改咗名做六毛

我屌sor9柒撚咗原來俾人bam
唔怪之得睇唔到

唔get
我check record佢比連仔封咗喇喎

人類公敵

世界各地就係信左WHO至搞到死咁多人

係咪傻撚左

國際版廿二條「監督權」

今日先見到個cm話Apple奶得勁過Google

由0開始乜都難架啦，但至少我地而家都算有一定既人數支持先啦

係時候上twitter 做野

不如直接變做抖音啦

留名睇侵禁止YouTube

推！

裝adblock

其實佢地做到裝左adblock都照播廣告架
前排試過adblock完全無效

用左咁多年都冇廣告lol

條八婆twitter

保持禮貌地去教化下佢

當年都係巴士阿叔，youtube開始強大？
但好似真係冇出現替代品（支那唔計）

支持還支持，拍片有收入先有人過檔
同返支那奶共班偽人一樣
呢個世界真係講利益

YouTube又搞事

Youtube 幾時收皮

左膠永遠不斷被製造出嚟獻世
奴役大眾思想層出不窮
反正鳩噏唔係罪 只係執行人嘅問題

一個個new left、後馬克思大種乞兒惡撚過史太林

起碼你要出聲先
Email, twitter, app 裏面嘅feedback form都要投訴

轉用DTube有無得諗
依家總唔可以比Google呢間公司一家獨大
越黎越衰

依個youtube ceo不嬲都好撚閪

你見到佢整埋啲垃圾黃標就知咩事啦

haha格魯吉亞沙皇時期嘅鄉下雖然窮
民風肯定純樸過後現代主義集中地

推

但而家係全球奶共化

姐係youtube唔撚洗用啦
無自由言論

好似都講咗好多年Vimeo
上邊又多高質內容

其實都講咗好多年Vimeo
明明嗰個平台介面內容都高質好多

咪就係因為太多人有你依啲傻閪思想先搞到”好似”咁難反抗囉，我自己都用左差唔多10年Vimeo , 有幾難轉呀？唔用咪唔用囉啲垃圾平台

好似Facebook / whatapp 依啲腥港人最流通既app
唔想同班屎忽鬼用同一個app咪索性唔用啲垃圾
我一向企硬用Apple iMessage ,

萬一身邊真係有啲騎呢friend 走去用賴共Google 啲垃圾安災手機而你又認為有迫切性同佢保持聯絡，咁咪叫佢裝Snapchat + twitter

其實係睇吓自己想做幾多，你反抗意識強大嘅 咪好似我咁直頭裝都唔裝，幾個月之後你電話號碼就會自動由嗰個d 垃圾whatapp /TG度消失

公司要你用咪話系統有問題裝唔到
你同你公司Team人啱傾嘅, 咪由幾個friend 開始慢慢滲透去管理層，之後就會成Team人進而全公司三十人一齊同你用iMessage ，我公司就得個師奶on99 用Android , 真係冇影響

萬一真係無可避免工作上接觸到啲騎呢人用安災,
而家iPhone 都雙咭雙待,咪整張公司卡太空卡用嚟用嗰個垃圾app ( 不過我已經培養左習慣就係每逢有新電話號碼都會測試係咪iMessage先，係就會用嗰度同人地溝通，發展落嚟都有五百幾人係果邊)

[都係德成訓練出嚟］譚德塞誓不辭職 理由同林鄭一樣

黃絲唔應該再用Youtube Youtuber 退場抵制

你唔明背後嘅邏輯
中國人命賤，執政政府即係中共又願望配合人口販賣供應全世界
Globalist資本家唔係奶共，Globlist同中共係Partner嚟

美國應該審查 youtube 有無賣國

港澳台所有講防疫嘅片都要刪晒？
條條都唔跟世衛做野

咸濕菜又贏

youtube個ceo真係垃撚圾
呢個平台遲早比佢自己搞死

本身唔同地方既政策就唔應該過分簡化做一樣野
「全球化」,「共產主義」講到尾都係班賤種講個buzzword出嚟攞著數實際上無諗過點實行
仆街嘅始終都係人/人種